環海．東岸開放戶呎售2.57萬創新高

紅磡環海．東岸1A座高層L室，實用面積約194方呎，開放式設計，外望開揚景觀，享有海景，以500萬元連租約沽出，較原業主開價520萬元低20萬元，實用呎價約25773元，創屋苑新高。

利嘉閣地產表示，原業主於2015年10月以397.1萬元購入上述單位，持貨4年，現轉手賬面獲利約102.9萬元，物業升值逾26%。

連燈仔仲話納米rip

嗰度個海景係好屈機嘅

市區盤 還好
大西北 果D納米盤 真係跌市 第一批收皮

連登仔日笑夜笑既環海東岸

抵佢賺
邊個會估到

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

店啦 ～ 之前呢到有個傻hi 笑鳩環東業主

呢個盤有海景同無海景差好遠

個到其實唔差
如果有房/兩房真係賺

向海個面其實低層都睇到大遍海景前面應該近10年都唔會起仼何樓宇

194呎5M? 上網望下d價係4M頭左右多既？

2015年9月，朋友同你講環海‧東岸主打劏房戶，啲單位細到咁點住，仲要三年樓花期，呢啲盤狗都唔屌，扲嚟做一樓一鳳都厭細。你唔聽，你話，你返朝九晚八，買咁大間屋把撚咩，200呎單位執一執佢，即刻有SOHO Feel。雖然$17,000呎，三百幾萬真係貴咗D，但經紀同你講，自住唔怕趺，二十萬首期都唔洗，呢啲筍盤邊度搵？所以你勉強做咗九成半按買到個單位，唔算人生贏家，但都叫上咗車了咗心願。
2016-2017年樓市步入熊市，市區半新樓$10,000呎已成常態，朋友笑你層樓每呎已經跌咗五六千蚊，你話趺咁少好minor，只係技術性調整，個市實會升返，你發誓個盤升到三萬蚊呎個陣，你一定會日日問佢地買咗樓未，再日日同佢計，租人樓幫人賺咗幾多錢，日日同佢地班淡友廢青鞭屍。
2018年了，三年嚟你一直都承受緊熊市週期，你已經無理，因為你好開心，終於可以收樓自住，同你剛拍拖o既女朋友好雀躍咁陪你驗樓，但當佢入到屋發現單位只有二百呎四幅牆o既時候，你見到佢唔出聲眼濕濕，你知道唔多對路，你唯有笑笑口話單位細有細好，管理費段呎計，平都平好多，佢笑唔出，仲流咗一兩滴馬尿，佢最後只係口震震咁問咗句，點解間屋無房但有露台，你唔識答。
2019年初，女朋友終於諗到個藉口同你分手，可惜天意弄人，二百呎單位，唔扑嘢根本無嘢好做，所以住咗唔夠兩個月，佢已經比你搞大咗個肚，只能夠同你繼續生活落去。
2025年，你個仔六歲，有一日佢喊住咁放學，你問佢點解，佢喊住話同學小明間公屋又大又靚，點解你咁窮要住環海‧東岸，你爭啲一時衝動掟咗你呢個不孝子落街，但一諗到個單位變凶宅又即跌兩三成o既時候，你停咗手，然後跪低攬住個仔，你喊住話，你錯在唔係窮，而係唔夠窮。

5m買到新樓300呎，點解買狗屋？窮人思想諗唔明

個陣又話則細又話有海景都無用
依家升咗就話有海景無得輸

well燈

麥包神話破滅

不過，有代理稱，業主透露單位是賣給相熟朋友。並指，「我手頭上都好多470萬、480萬同類放盤，跟本唔使賣500萬」。

之前係咪有位淡淡開post笑鳩人
後尾有巴打開post binc佢仲繼續串柒柒
唔知佢依家諗緊乜

真係睇邊個諗法既人多, 如我自己投資細戶都只會考慮嘈音唔會考慮景觀, 偏向覺得納米樓既租客都係LOCATION既死數下去求價, 對景觀有要求既好少.

5球差唔多買到1房了

2015年一個冷與夜，同兩個中學已畢業工作同學在九龍灣食羊腩煲，剛同佢地講我同家人合資用呼吸plan買左環海東岸，佢地不約而同用向西潮文黎笑我將會負資產.....剛大學畢業既我清楚明白佔據資產同港人買樓的核心價值....我沒打算同佢地黎一次經濟學同財務學既lecture....因為我知道佢地係支爆論既支持者....

2019年尾.....相同面積環海細單位已賣到500萬，當我再次轉發成交到群組時，佢地已一言不發。